歐聯洗撚打咩 4強有邊幾隊都知道哂

係人都知利記曼城祖記同鈀呢4隊晉級架啦

鈀

疤 自膠

利同曼一定有份
講緊曼聯

冇可能

利物浦會
但曼聯有乜可能

雖然想曼晉 但對疤難啲

今晚睇我食熱狗

牙漬士

三隊英超

四強有疤？

根據往績, 無

歐聯洗撚打咩 冠軍邊隊都知道哂
金曼

贏到祖同利

又燈

疤就算撚數啦

可唔可以兩隊一齊出局?

疤如果對祖可以算數
但而家係對曼聯

冠軍，利，根本唔使打

疤對祖都唔係差好遠

咪係 唔係上年沙拿傷 根本100%會贏

疤狙大戰 贏咗就係球皇

祖又好勁

決賽會唔會係美斯對c朗